奶共派係立法局打人推撞製造混亂，點解警察唔拉人?

奶共派打人推撞咁暴力，d奶共傳媒點解唔 譴責? 又扮盲呀屌你老老母。

好撚黑暗呀，

梁振英之後既香港幾時會可能有警察幫手拉建制 有證有據都拖你三四年先落案啦

咁正義的奶共傳媒點解唔 譴責班咁暴力打人推推的奶共派?

警察唔執法 就輪到市民執法。

好似涂謹申無報警

范國威去到醫院都無報警

警察有執法架，拉泛民咪執法囉

引起立法局大混亂，上次都拉人啦

坐左幾耐？ 仲以為皇家警察？

乜唔係公平執法咩？

今時今日嘅警隊已經畀人控制晒
邊個控制唔講啦

一個講求記律嘅組織
控制最上嗰條友就夠

只服務港共，完全無中立，執柒左去啦

佢哋做得啱，唔應該引警察入立法會

但奶共上次報警入立法局拉人就得?

屌奶共狗老母

主席無叫黑警入立法會，就唔入得？

問題係涂主席報警，黑警會拉奶共派d人?

冇報咩？
開完會班議員喺樓下分享，我聽到話范國威受傷後有即時報警
定係我聽錯

報左當無報?

打人唔係兩邊都拉嘅咩？

乜警次次都拉泛民啦，奶共狗打人就扮盲啦